大公報要噴平反六四啊！！！！！！！！！！！！

等大陸唔敢播！！！！！！

平反六四

Push

多謝支持

推

前線仲未有人讀宣言

push